Reddit流傳復仇者聯盟4劇透

作者曾成功預測：1，蜘蛛俠死在鋼鐵俠懷裡；2，滅霸打了響指；3，復聯3彩蛋內容。

1.主要劇情線是Stark造出另一個無限手套，然後他和部分英雄以某種方式時間穿越，搶在滅霸前面收集各寶石。

2.雷神，美隊和滅霸會有一場大戰。其中雷神被滅霸打飛，然後美隊拿起了雷神之鎚！ （是原來的那把Mjolnir不是新的stormbreaker，因為時間穿越回去了原來那把還沒被毀壞）。

這個情節得到主流媒體huffingtonpost的記者的證實。他在復聯2後採訪羅素兄弟時，後者隱晦地暗示了美隊在之後可能被雷神之鎚認為是有能力拿起它的人。

3.美隊會被滅霸殺掉

4.綠巨人會帶上斯塔克的無限手套和滅霸一戰，但會失去一條手臂。

5.為了得到靈魂寶石，斯塔克犧牲了小辣椒

大家點睇

如果係咁都幾好睇

拍完未？

4 5幾正 無諗過

美國隊長拎起雷神之鎚應該好大機會
諗到個一幕全場應該會大叫

5既話...唔好掛
應該好sad

5 寫臭iron man

如果係條女自己跳落去呢

6. 突然鬧鐘響起、所以avengers 一齊到達總部bbq

我淨諗起hot toys capa拎鎚

2我信

5.為了得到靈魂寶石，斯塔克犧牲了小辣椒

3.美隊會被滅霸殺掉

佢都唔想做啦

順便復原埋聖域界

返過去應該靠蟻人

咁captain marvel呢？彩蛋有，應該好重要

5. 都唔係無可能 始終Avengers 3都專登講佢地復合

如果好似第5點咁寫,Russo兄弟應該會好似rian johnson咁,比人屌死

Ironman 整到手套？會唔會咁牽強啊？

第5真係有d機 但未必講到pepper死
soulstone要求嘅可能係斬攬 唔係人命
其實由3開始pepper都唔想tony去救地球 想佢做普通人
但責任感令到佢都係救地球>自己條女
如果安排tony拎soulstone 可能就代表最後都係拋棄pepper
亦可以解釋thanos啪完手指之後會見到幻象 因為佢未放低

人你老味

返過去應該同之前啲流出圖佢地隻手帶住個舊野有關

on9

希望唔係真 手多多入左黎

可唔可以用英文名
睇到R晒頭

同石有關嘅人改變哂歷史
steve打完九頭蛇同peggy,bucky終老
煩膠九頭蛇收皮tony老豆老母唔駛死
cap同iron man唔會再出現

推

冇冰封嘅cap同Peggy去探啱啱出世嘅Tony Stark

5之後im黑化, 拍埋第五集,食住條大水喉

佢估中個三點除咗一少人估蜘蛛俠死之外，二三大把人中喎

時間旅行 咪有人講過出現復仇者一嗰幕，係因為ironman戴住homecoming嗰舊立體映像裝置

佢估中個3樣大撚把人估到啦
on99

完全無captain marvel啵

Avenger 5, thanos 都玩時光旅行，再早過Tony 拎手套，無限loop

就係咁所以叫無限之戰

係囉
我心諗咁其實完全唔需要CM

無未仲好 雖然都留晒伏線無可能無

無CM咁拍都應該幾好睇

可能最後彩蛋根本無CALL到佢
只係準備CALL 但黎唔切

你估好似Batman V Superman咁，臨尾Wonder Woman無厘頭彈出嚟打Doomsday咩

你地有冇留意到trailer 同 套戲有好多位有分別
唔係講緊ng 係直頭
同一個地方企左唔同角色
starlord 打thanos 果陣冇舉中指
係咪想暗示 其實係平行時空（trailer 同 電影）

其實拎咗靈魂之石可唔可以再用時間之石返回過去令心愛既人唔使死

其實隊長真係有可能拎雷神個鎚
係avg3 入面隊長對住外星敵人已經冇得打
就算佢有返個圓盾都係實力差太遠
有可能導演最後真係比件神器隊長俾佢威返最後一次

吓 有呢啲悲慘戲先好喎

我覺得隊長下集last既話 拎起早前鋪排過”拎唔起”既鎚。然後用番類似今集雷神果招埋尾都幾型棍

舉個例子civil war 最初trailer雙方機場衝個幕都冇spiderman，其實只係嗰時整唔切spiderman個cg先冇佢

其實出trailer好多時仲剪緊片,整緊cg,補拍緊仲未係最final version先有咁多位唔同，當然可能仲有d係好似其他巴打講特登fake人所以trailer都唔可以作準

ironman=杜拉格斯

幾合理
Cap 演員佢都唔想再拍
死左好合理
如果Tony要救世界犧牲自己愛既女人
好撚sad
唔中意咁唔想個結局咁

其中一個原因係劇組班人唔想俾人咁快睇到最真個版本
唔想俾人估到劇情
想俾人有驚喜
好似內戰咁 雷神三咁 預告雙目健全 到睇個陣咪有驚喜位囉
唉 無野好講

成班支那MARVEL FANS係到比負皮

蜘蛛俠-港/支新/馬譯
鋼鐵俠-支譯
滅霸-支譯
Stark-英文
雷神-通用
美隊-short form
Mjolnir-英文
stormbreaker-英文
復聯2-唔知乜撚野黎
羅素兄弟-通用
綠巨人-台/支譯
斯塔克-錯譯

犧牲pepper好慘

變左叮嚀啲故仔

變左叮噹啲故仔

係呀

你好撚醒目呀

5: ironman推隊長落街，取得靈魂寶石

要殺一個你愛嘅人

拎唔要既SHOT做trailer是常識吧

拍完好耐
Black Panther, Infinity War part1&2 三集係同時拍攝

講開trailer
復3 trailer 有Hulk tim la
結果成集都出唔到黎

如果tony 殺左pepper再自殺

5唔會啦
呢班英雄嚟架

之前倒流出過復仇者三個故仔，講到似層層咁點知係fake

Pepper

Hulk唔係無堅不摧咩
幻想唔到佢會斷手

cap a 要死 之後 winter solider 做新cap a
因為cap a 已經唔再拍（完約）

其實仲其他人片約係點❓

點解係Stark整手套 而唔係個個矮人

pepper

Im整手套又穿越好似勉強咗

除左第一個
其他個啲既可能性同香港成功獨立既機會差唔多

如果有呢幕應該會笑死

5--->無可能發生

唔會, 3已講係要拎石條友有心理準備,粒石先會認可佢有資格有,先會出現

樓上 d 人睇得明真係好野 ,
佢地唔知係咪睇線上支那偷拍版

復聯哩兩隻字好撚大浸蝗味

等睇stark整無限手套

咩吖，佢地帶個個裝置係用嚟時空穿梭咩？唔係好似civil war前part講嘅投射裝置，用嚟將記憶實體化咩？
同埋，漫畫定唔知動畫有講過Stark整左個機械人去吸收無限手套嘅力量。
不過平行時空有得諗，導演都講過4個個世界會大d，有可能連接到x force，鋪下線🤘🤘🤘🤘

本身漫畫都唔係咩好人

5都唔係冇可能，始終開頭AV3開頭即刻立flag，結唔成婚機會都大

6 原來Hogan真係Logan 仲一齊幫手打Thanos (fanservice)

7.鷹眼出黎打無限之箭

唔好呀師兄 呢度啲人多數剩係睇電影唔知漫畫係點架

美隊咁死都唔錯

如果有5 會好爆 但希望唔好係真啦 比佢劇透中既 就無左果D驚喜

想問做埋復仇4
仲有無marvel d英雄電影睇
個個都話滿約

一手飛盾一手飛鎚

希望下集會有隊長講ASSEMBLE

第5真係比著邊個去拎粒石都死

點都要死是但一個

搵美隊去拎
係咪Bucky 要死

Pepper去拎，死的是Hogan

其實漫畫都係大仆街
電影寫得佢太好

點解係大仆街？
利申：冇睇漫畫

個中指好明顯係河蟹咗

有舉喎
我係final trailer同戲都見到
舉完咪跌落dr strange個窿度

將記億實體化, 對於打boss有咩用??

制造幻覺迷惑boss?

CM其實變咗塵

其實應該係黑寡婦拎起個錘會好啲，因為之前有一幕話佢地每個人都試下拎起個錘，但黑寡婦冇試

有冇mm同km?
原本個post睇得好舒服 就係你呢啲老鼠屎出現又有人跟

如果普通人類拎到 咁個鎚係咪變左垃圾
不過你話佢係LUCY 就唔同講法

普通人 拎到唔出奇

只要你有正義既心, 就可以拎到

傾乜鬼 被你估完 估中冇驚喜啦

ho ball 唔搵你做編劇真係哂

如果出現左5但都打輸俾thanos就仲好睇

未來戰士

搵x men 幫手咪得囉
之前都係搵狼人回到過去
今次用返同一招咪得

雖然唔想講漫畫，但漫畫入面女雷神真係黑寡婦

唔係JANE FOSTER咩

漫畫入面個鎚同黑寡婦都係公廁襯到絕啦
電影唔好咁搞

點樣回到過去?

小辣椒死左點生b

得佢一個女人可以生b?

一命換一命好黑暗呀
唔好啦

如果係真，講Reality Stone會唔會搵返Natalie Portman
定係搵唔返，Time travel去The Collector算

搵iron man 3個細路接班囉

咁佢死左連生b 嘅機會都無囉，唔洗咁仔細講埋幾時做啦

Avengers: Day of future past

我見佢第三集iron man 自己講到好想有自己小朋友咁 ，如果有都唔錯啊

正喎

其實係香港譯名戇鳩先

其實以電影嘅設定，隊長拎個鎚出唔出到雷？
雷神3入面奧丁講過個鎚唔係雷神力量嘅來源，只係幫雷神控制同引導自己嘅力量

動畫
奧創

鷹眼：無限枝箭

ANT MAN

呢堆唔知 但復3“預測”嘅一早喺連登見過 比佢仲多details 係話每個group都拆散哂
姐係美隊冇左bucky, war machine冇左falcon, gotg拆散etc
但果個po冇人推 啲人以為佢ff 最後沉左 我喺戲院睇果陣先醒起有咁嘅po

英雄用俠字有咩問題

5根本冇可能，電影入面嘅stark一定唔會咁做

螞蟻男人

可能真係有call，但係已經變咗塵

最尾個點 我諗應該係唔要個BB姐 唔會唔要埋條女

我諗真係弱智先唔識睇

对呀
大家都是中国人
怎会看不懂咱俩中国翻译呢

我睇完你段野都R曬頭

屌

对押
粤语都是低等语言

咁返左去咪一樣冇左舊靈魂石

orochi 2

痴線架好鐘意pepper囉

隻ISCO22 又係波台雜種狗

隊長返去拎靈魂石 咁咪見到red skull

成段source都睇唔到有5既劇情

佢有拎過，人類中嘅神嘛 ，但就唔知會唔會跟漫畫

硬係覺得會死臨死前用最後一啖氣講出黎

Superman 都係超人姐

整套iron spider比蜘蛛仔
其實就偷左佢個精神感應

點解咁似呢條片嘅情節???

跟著揾iron fists 學功夫

CM??

mm km???

好撚憎啲人打簡寫 成個文盲咁

同意，懶到咁閪樣

avengers 2佢試過拎得郁個鎚少少

上次入個個睇戲院post 都唔知邊個打邊個，要load幾鳩耐 係打英文就打全寫或者清楚啲

iron m 都好過im

我都覺得整手套由Tyrion Lannister 整先合理
畢竟佢嘅設備真係好勁
要用成個 恆星（好似係）嘅能量先整到Thor把嘢

nidavellir咪有spare囉
再唔係直頭去果到整過隻

應該未必係咁，因為之前唔知羅素兄弟定KF講過鷹眼同ant man 會有major role，呢度提都無提

其實你地有冇入link睇英文
人地係自己有source，再搬運
唔係要match現有嘅rumors或劇組流出

先唔講堆字柒唔柒 蝗唔蝗
我移左民去美國十幾年 依堆字大部分係第一次見
但完全冇話睇唔明 睇下前文後理
傻既都睇得出邊個打邊個啦
我覺得好大機會係閣下智商問題

好撚叻呀你 , 最撚清醒係你
唔好講咁多 , 你出去問下人乜撚野滅霸斯培克睇下有幾多人明 , 9up 話自己移民 , 比我見到依埋野都燥啦 , 仲話自己移民 , 都唔知係咪支那新移民黎

Jumanji咩?

5似係pepper自己犧牲多過tony主動犧牲

番番去雷神舊鎚個陣改變歷史 咁即係之前雷神3發生既野可能會唔同晒啦 咁會唔會搞到雷神冇覺醒到

應該都啪到一次手指既 但啪一次可能就頂唔順

唔洗佢覺醒啦
有戴手套既HULK同THANOS隻抽,夠贏啦

扮睇唔明中文名
你呢挺人都幾撚柒

咁美國隊長 點解唔叫 美國隊長俠??

奇異博士 唔叫奇異俠??

呢D例子用錯左
你應該問點解 超人 又唔係叫 超俠？

因為冇個man字

呢位ching就清醒

單獨睇 明唔明一回事
配合埋前文後理睇又係另一回事
咁大篇文咁多提示你都睇到r曬頭
我諗就真係似弱智多
我同意用thanos 同 stark會更易明
但真係未至於話會睇唔明

後制緊

有咩唔得，佢咩 q 都識整嫁啦

大陸人唔好上連登好唔好?

成個POST都係五毛

我覺得除左大剛穿越過去比Thanos早搶石之外其他都唔係太可信
Captain marvel, Hawkeye, Antman 都冇提過
就連d 伏筆 例如Shuri 係vision到落左手腳都冇提過
會唔會係官方專登放假情報
就好似佢地專登拍d假鏡頭咁

本身個留言係串柒樓上班小學雞睇得明 d 蝗譯 , 你條傻鳩又要衝出黎柒 , 扮晒好有邏輯思維 鳩唔撚知講緊套戲入面既角色咩 , 大大個標題寫住啦 , 係你自以為自己好醒 , 點知唔明我個留言既意思 , 自己衝出黎柒仲自我感覺良好

快 d 去戲院門口問下人邊個叫滅霸啦

4.綠巨人會帶上斯塔克的無限手套和滅霸一戰，但會失去一條手臂。

Hulk 一帶咗手套就啪手指, 成個地球d人消失晒

波嘢波囉me?

明 = 支那

自己覺得D人未死
會用返thanos個粒控制時間嘅寶石去將所有野返轉頭

連中文都要簡寫
後期製作緊 咁唔好咩

連中國語文都要簡單書寫
真係好唔要得

多餘

6. 回覆此帖的人一生幸福

Soul gem個設定其實未清楚解釋曬
Tony 拎soul gem但Hulk戴手套

咁靈魂寶石都會唔見咗

如果係咁
希望隊長拎起槌+講一次ASSEMBLE
威返最後一次之後退休 唔好寫死佢

Stark點整手套
D金屬要用中子星既能量先整得溶

Ant man個博士同Tony既合作應該係關鍵

黎緊套antman應該講呢樣野

唔好矯枉過正ok?

bbq緊再收到mother fucker既要求出動，之後大家起身跳起yeah

咁Captain Marvel呢？

點解唔係Wakanda

其實有無人諗過cm都化左灰收唔到

有冇講過點解唔想做？？
我一直以為話唔再拍個果係iron man

同埋兩套劇專登改到d 甲既色tone 完全唔同
應該係突顥一齊出現有分別

超級學校霸王

但hank 唔係話過好憎姓stark 嘅人咩

Tony性格寧願自己死都唔會俾條女死

回到過去應該真
不過係 ant man 幫佢地回
Tony stark 發明一套殺神新甲
隊長舉起個 hammer 呢三個原素應該有

唔係
但睇得明而唔出聲屌既同支那仔冇乜分別

Pepper唔好死啦
好想佢同tony真係結到婚
有自己家庭

戇鳩 thanos都要死個女
你淨係斬攬咁著數

又一個睇漫畫上腦

成日暗地吹奏自己睇過幾多幾多漫畫
人地導演一早講明漫畫還漫畫 電影還電影

好撚威咁

conflict 係戲劇元素嘛，都係段估姐

最新係咁既情況

之前有講過拍咁多次會悶
同埋《天才的禮物》的時候，因為Marvel合約關係抽唔到身去宣傳 / 花時間係其他電影

HANK夠好憎果三個騎尼怪啦

5 可能真係啱
Pepper 之前接受過訪問話
會出現係Avengers 4

cap a同 im 1齊戰死就最好。

到時死淨1個肯定又世界大戰

可能駁番avg2 ca死個陣同tony講 你本來可以救到我..但im可能做少左野搞到ca死左 之後就內疚唔想再做im

7. 突然一陣鐘聲響起，巨腸醒左，原來之前幾集內容都係佢入左雪櫃時所發嘅夢，之後再拍新巨腸

另外一篇流傳劇透

同第一篇差唔多, 但講埋Captain Marvel, hawkeye會做咩
同埋original avengers最尾剩幾多人

到時應該成個熱門都係投票
CA定IM先係真英雄

不過CA因為約問題唔拍
RDJ都講過唔拍IM4
因為佢話唔想拍4567集拍到咁尷尬
大概係見好就收咁既意見

幾時出下一集
唔係要等到2019掛

幾 時 有 崔 拿 ！

Captain Marvel 都冇
學乜人講劇透
On9仔講嘢

屌你老母見識少就柒撚少陣啦 見撚到你呢d扮撚哂野既人就好撚想嘔

呢方面真係少見識
如果係你地果行用開既jargon咁sor9ry

send咗出去㗎 雖然佢只係講咗motherfuc 但都係成功send咗

我諗佢其實覺得r左咁高片酬會尷尬 雖然係值得 但高人咁多

事實就係漫畫bw係拎過

香港人唔會大叫

死厹 招西屌

係囉屌

就係因為憎所以先話關鍵
迫佢地一半人口消失喱件事黎個破天荒合作

civil car呀嘛？

冇鷹眼既一定係假

cap a

唔叫埋win so ?

win s

一直有個疑問

Trailer出現啲正片唔存在嘅鏡頭

其實有冇犯法？

喂大佬

例如我入場係想睇hulk係平原大戰

點知你戲入面個場大戰hulk竟然冇出
現？

咁算唔算詐騙？

哇屌

如果Avg4真係寫到咁痴線得黎又合理既話
都應該上硬神台

Btw 如果pepper真係死 咁個幕對演技要求都幾高

我覺得隊長嘅性格唔會怪隊友 唔會講呢句嘢

auto fill

見人講快銀出現係avg4片場
唔知係咪avg4會出返黎

5 痴撚線

5係真的話咪仲dark過DC

拍完啦 點會無啦啦加人